［wiki]Avengers3劇透？

岩岩google “thanos”, wiki個人物到咁寫，
係咪即係劇透左？
以前喺talkcomic睇過佢介紹好似無呢段
段字同雷神3個彩蛋match到
如果係咁都幾失望，
之前睇漫畫其中一個宇宙講佢係比nova收皮

套戲都未上點知，你覺得電影會同漫畫一樣？

復三有captain Marvel出？

呢個喺早期嘅故事，唔關IG事，仲有漫畫cosmic cube唔係infinity gem/stone黎

仲有wiki講嘅係Mar Vell，唔係Carol